突發！ 緊急！武漢肺炎由美國傳入中國的有力証據

美帝今次你唔仆街
斷到正

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

偷偷負皮 黑警死全家

整meme圖

？

要比D幻想力
再用口交部邏輯
自然你就會諗到

大外宣黎啦

Hong Kong is not china

D 5毛 邊有咁叻